唔明點解689咁幫淋病

難道佢完全冇懷疑過，自己冇得選係因為某人向支共打小報告既結果？

2.0喎，巴打

西環叫做乜就乜